(估市專家)數據係要黎破既

根據歷史, 每一次股市牛市新高都會比以往牛市最高點再高啲, 所以31958呢個位遲早都會升穿, 只係時間問題, 而且破頂位一向都會俾歷史高位再高一大段, 所以升上40000點都唔出奇。

唔信可以睇返恆指歷史同 CCL 歷史。

鬼唔撚知阿媽係女人